DSE 中文口試 普通話組 準備好拎5**

66666666 我同意你的說法

同學你真是牛B

我草你媽這意見太坑爹了吧

66666666666

抄潮語王？

on9

試場核彈

臥遭，我也是醉了66666